有冇人信林鄭3日內會宣佈下台

我估下個情況會係

晚上D 人應該唔會走。警方做法溫和唔會驅趕，聽朝有特別交通安排。放工後會更多人參加佔路。日復一日，3日左右，林鄭會宣佈下台。

利申: 食花生觀眾

會唔會太理想？今晚你叫得住勇武既唔好衝都難

依排都俾人鬧夠, 警方唔會用武力清場。

就算呢幾日拖拖下士氣散晒
起碼仲有頭七那天可以重新號召200萬人
200萬人呢...可以...
留名睇政府呢個星期既表現